「緊急」我性陳 老婆就黎生

如題

李小明

姓陳喎巴打

陳月娥

黃小明

陳大文

月娥要配林鄭

陳層疊

但BB係跟爸爸姓㗎手足

陳飛天
陳遁地

飛天好老土

生個弱智既出黎

陳寶珊

張大文

陳生聰

你性陳定性無能

黎生

陳皮

陳 性無能點會有仔

陳生

我都有咁諗過 不過普通咗d

男
陳 先生
女
陳 小姐

好臭雞

陳一
夠簡單 又示意人生向住第一